[跪求]想搵返一套動畫

印象中男主角同女主角共用身體
傾偈好似交換人格咁
用巨人戰鬥
駕駛倉入面好似畀啲野包住哂成個身
兩隻手各揸住一個球體控制
應該2000年之前
有無巴打知

無人知叫咩名？

係咪雙面特攻?日文原名叫鉄腕バーディー

咦唔係喎,可能係爆熱時空

EVA

我估你講嗰套係，男主角可以控制到一隻超強嘅機械人，打交時要進入一個停頓咗嘅世界。男主角嘅機械人係只能夠比女性駕駛，但男主角又可以控制到，原因係喺另一個世界，男主角係女性，所以佢先可以駕駛到古代神兵。

如果係呢套，套嘢Animax播，我都唔記得咩名，好似同EVA作者有關

係呀巴打
係哩套喇 多謝你呀
睇咗幾次tvb外購動畫list都搵唔到
好彩有你幫手
唔該哂

記錯唔係EVA，係天地無用作者先真，叫平行世界物語

デュアル! ぱられルンルン物語

細個未有animax
所以應該唔係喺animax睇嘅
樓上已經有巴打幫手搵到
唔該哂大家

睇咗啲畫風唔太似
應該係樓上講嘅爆熱時空